LocoBike：沙田至大學站嘅單車全部開哂鎖

LocoBike樂區踩：
因為系統故障，沙田至大學站嘅單車全部開哂鎖，同學唔駛打上黎問，踩左先就得。快啲踩走唔該。

推

Pish

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

推！

黎緊！

個app GPS好唔準 有冇人憑app可以搵到車